政府再想用民居附近隔離，十八區將會同時開花

十八區同時開花 順便火消毒

推！

去禮賓府

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

藍絲唔識開花 但想參加者

將獲安排入門速成班

齊上齊落 抗炎抗on9政府

開花已經out

十八區封關差唔多

更好